ck 底褲

係咪上網買最平

之前selfridges 買都平均要一百一條

有無更平既介紹

無錢著返u記啦

依家U記果啲唔錯
好過我n年前買啲CK

邊隻，以前買u 記好快殘

Su Co

black friday買平撚過U記
比錢果陣懷疑佢個網中bug